(有圖)邊度有呢款眼鏡買？

類似款都得

正常眼鏡鋪都有

Rayban囉

周國腎戴得好型

而家好似無乜圖中果款眼鏡側粗框

普通款式咋喎
周街都有

你都識講啦 周國腎呀嘛 你帶咪死肥西毒撚

屌,我舊眼鏡

你係邊度買

絕版野黎，普通眼鏡大鋪唔會有，依加應該好難搵

行過幾間都冇

類似款都好少見